其實點樣先稱得上係毒撚？

個個金毛MK都話自己係毒撚

其實毒撚有冇啲咩廣泛定義或者共通特徵？

有毒同有撚，應該差唔多

我囉

起碼一定唔識同女性相處先算係毒

唔出街 唔敢望女仔

毒撚常識測試ver. 201701
請解釋以下詞語：
chu chu yeah
Friends

唔識 咩嚟

我唔知 我覺得自己係毒撚
但人地睇我未必係

我係毒撚

1. please me！
2. すごいい! 楽しい～

垃圾MK扮毒撚

你唔睇唔順眼唔like嘅就係毒撚

窮

照下番鏡咪知lor

無女